呢張相我唔擺上連登我就真係對唔住所有連登仔

新年流流，咁大整蠱啊ching

不能只有我看到

正評引伏

[quote]